比起白色恐怖更可怕嘅就係..

9月1日機場見

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

831 港島區活動大整合 -
麻煩各位留言提供更多有趣活動！

1. YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會
2. 基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會
3. SOGO一次掃盡傳統X創新月餅！ / 崇光銅鑼灣店B2/F崇光超市
4. 香港誠品書店理想文具展 / 希慎廣場8/F-10/F
5. 日本藝術家MADSAKI展登陸中環 / 中環干諾道中50號17樓 貝浩登香港畫廊
6. 中環夏誌 / 中環海濱活動空間
7. 西營盤買海味
8. Pokemon Go 捉稀有小精靈
9. 開學前文武廟拜神
10. 中上環古蹟半日遊
11. 中上環美食團
12. 中環寫生
13. 法輪功大會
14. 和平紀念碑導賞團
15. 時代廣場龍珠展 「 Dragonball World Adventure 」最後兩日！
16. 藝術吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院
17. 藝術「超驗的要素」群展6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時)@Ben Brown Fine Arts
18. 藝術中環畫廊遊－6月至9月6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時)@Pedder Building
19. 藝術「夏日外出」群展7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@Simon Lee 畫廊
20. 藝術「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時)@漢雅軒 Hanart TZ Gallery
21. 藝術「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽8月27日-9月14日 上午10時 (9小時)@交易廣場 中央大廳
22. 藝術「絕對．圓」許鴻飛個展8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時)@方由美術 Galerie Ora-Ora
23. 藝術"Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@當代唐人藝術中心
24. 藝術「NAKED: 002」村松亮太郎個展8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時)@白石畫廊 H Queen’s
25. 音樂《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團8月31日 (六) 下午8時 (2小時)@香港大會堂 音樂廳
26. 音樂"Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時)@藝穗會 奶庫
27. 藝術「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時)@藝倡畫廊 中環
28. 藝術「假如我有一個夢」MADSAKI 個展7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@貝浩登香港畫廊
29. 藝術《進化》讀戲劇場 香港話劇團8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時)@香港大會堂 演奏廳
30. 藝術「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘)@大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
31. 樂活「大館101」專題展覽5月25日-9月22日 上午11時 (9小時)@大館 01座 複式展室
32. 音樂樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 20198月31日 (六) 下午2時 (2小時)@大館 賽馬會立方
33. 藝術"Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時)@Nan Fung Place 2/F
34. 親子智慧城市遊樂園 @中環夏誌20196月26日-9月1日@中環海濱活動空間
35. 樂活中環夏誌 20196月26日-9月1日@中環海濱活動空間
36. 樂活消防處三「識」嘉年華 @中環夏誌2019 (節目取消)8月31日 (六) 上午10時 (8小時)@中環海濱活動空間
37. 藝術「迷失童年」展覽8月3日-9月4日 上午11時 (9小時)@PMQ 元創方 A座 S313
38. 藝術「陸皮箱」聯展8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時)@凱倫偉伯畫廊
39. 親子"Yes! Kids Can" 敢創教育節8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘)@PMQ 元創方
40. 藝術「儘管如此」媒體藝術展7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時)@駐香港韓國文化院
41. 陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》/ 中環擺花街29號 中環大廈3樓305室

#光復香港

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

最後個張唔係

push